香港窮人請集體抗爭解決住屋問題

香港窮人一日唔團結,唔做野,唔好諗住樓價同租金可以跌
如果你住緊公屋:
唔該點都要保住,霸住你間公屋,咪撚買樓,就算中六合彩頭獎,都唔該收埋D錢入夾萬唔好俾人知,一定要確保支那蝗蟲盡量少一個機會住到公屋

如果你係冇公屋,冇自己物業,冇錢買樓供樓嘅人:
唔該你唔好租私人樓,唔好租劏房,去訓街啦,你冇睇錯
訓街!!!
一開始,你會俾食環狗驅趕,因為食環狗認為你地影響緊市容
如果人數夠多,影響市容嘅效果就更加明顯,時間耐左之後
食環狗趕極都大把人訓街,因為人人冇屋住,咁樣就可能會產生以下效果:
1: 有樓嘅人租極都租唔出樓,無奈之下減租
2: 政府發現露宿者越趕越多,醒覺係房屋政策問題,停止無謂嘅驅趕行動,改善房屋政策,增加公屋供應,持香港永久居民身分證露宿者獲最優先處理

或者呢個抗爭唔會成功,但唔該,你收入有一大半拎去俾租咁慘,你唔抗爭嘅話,下年加完人工,租金跟住一大升,份糧就唔夠俾而家間劏房嘅租架啦

認同標題
但內容弱智

不了?戇撚鳩?
訓office/工地附近咪得囉戇鳩
返工仲方便呀

中學生通識推理程度

中學雞通識程度夠用啦
如果繼續租貴價劏房,租金一定爆升

港豬唔撚理,繼續捱貴租啦

港豬真係唔撚理
我住撚緊公屋,就算幾有錢都一撚定會霸住唔俾支那蝗住

神奇，頂級，超卓
樓主簡直係甘地再世，可以拎諾先生既和平獎